屌你老母死淡狗約出黎隻揪

好撚嬲呀屌你地老母

你好好打？

手足輸幾多

支持樓豬，廢淡正仆街🤬🤬

You power?

一隻手指都打贏你啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
荒野大嫖客2
(狗隻#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(狗隻#240250)已經自認賤賊

8年做gym經驗